[有圖]女神BB教大家用安全島

每次見佢落區
都覺得佢係真心為社區付出既
份外感動

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係膠登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

突然，樓主老母又俾十幾萬個連登仔圍住，樓主老母心諗︰「個不肖子一定又係連登放流料啦，不過我上次係殘廁俾成十幾萬連登仔輸大米都無事仲咁high，今次我會瀉你！？」於是樓主老母即時除褲仲舉高埋自己個西擺出一副博屌既姿勢，連登仔見到如此情況，於是話︰「樓主老母，你既勇氣我好佩服，但係你個仔今次又放流料就真係原諒唔到，所以都係打搞曬啦！」之後樓主老母身邊就不斷有啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪既聲音傳出，另一方面樓主老母因為太爽既關係而不斷發出呀呀呀呀呀呀呀呀呀既呻吟聲.....連登仔們同上次一樣都係一個完事之後到下一個，仲有係開始之前都會講番句樓主老母打搞曬咁，直到第十萬個既時候，膠登仔見樓主老母已經應付左咁多個運登仔，於是問︰「樓主老母你頂唔頂得住呀？」點知樓主老母竟然反問佢︰「你很想要吧？」連登仔聽完之後，個個變曬超級殺亞人，個個都會考10條A，身高2米幾，條J 300cm長同粗過電燈柱，之後佢地唔再一個接一個咁去打搞樓主老母，而係十幾萬條連登仔既JJ一次過插曬入去，樓主老母即時陰道爆裂！連登仔見到咁就話︰「估唔到個老母同個仔一撚樣咁仆街，你當我地連登仔流架？我講你知呀樓主老母，如果你個仔再唔放D真料出黎，到時幾千萬條火車咁樣既JJ屌你我睇你頂唔頂得順？」係E個moment，樓主老母唔單只後悔自己低估左連登仔既實力，仲後悔點解自己生左個咁不肖既仔，此時佢眼角流出一滴希望樓主改過既眼淚！

樓主，救你老母呀！！！

睇錯教我用安全套

不如一齊去驗眼

黃翠如

楊雪盈

老女人

呢個相勁似黃翠如

X2

側側地面真係幾似翠如

可以同佢扑野即刻死都得

本身靚過翠如太多

佢係個區做好多野，唔係鳩流流等出糧

之前上左城寨, 仲幫蔡導拍紀錄片